侵侵無罪

Trump 2024

BBC News - Trump acquittal: What verdict means for Trump, Biden and America

開心

何罪之有

根本戇鳩
好似我鬧一個人屌你老母之後佢老母真係俾人強姦 最後入我數咁樣

This is just Dem's political agenda

Another show!

四年後捲土重來未可知